有無啲好似櫻花樹下咁好聽既歌？

唔要周柏豪

春秋

唉

一陣聽下先

春秋都好好聽

Hurt so bad

樹蔭有周柏豪，跌落你身邊

推銷員之死

不了

張敬軒

還記得櫻花正開

去到今天~~~~ 交比你啦軒仔!!!